估唔到日本仔真係整到Gundam出嚟 遲撚早實投入戰場變成武器

General-purpose Utility Non-Discontinuity Augmentation Maneuvering weapon system（全領域泛用增強機動兵器）

美帝個宇宙司令部最需要Gundam

白色惡魔

都未行得

官方YouTube有得睇過程

幾勁都無用，要插電

EFSF

幾架坦克玩殘你，炸你隻腳即刻玩完，你係咪睇悍戰太平洋多，以為現實中有人地咁敏捷？

一百架坦克既價錢，一架坦克既實力

呢D唔係要整左防衛場先有用咩

咁大架，咪即係巨型標靶

至少要有力場先得

高達妮母合金 / Gn field

靈活性同卡通入面爭咁遠 ....

搵一個new type都係一個問題
重要一個睇左陣說明書就識既人

咁eva都要插電..

宇宙作戦隊

有冇鐵球玩住先

如果可以做到00啲高達咁靈活嘅話
又唔同講法

eva唔洗插電..

整魔劍好過啦

整枝GP03 咁既炮已搞店

整隻細啲既先

同埋咩年代 遙控出擊啦

電漿場應該ok

部嘢靠後面支架，唔係自己企到行到；二足步行機好多設計難題，如果要好似高達咁18米高，直頭係挑戰緊科學。主要係動力同材質問題，冇咁嘅動力可以推動咁大舊嘢用二足行走，亦冇咁嘅材料可以支持到佢唔自我崩塌。現時二足人型外骨骼最合理係小說版星河艦隊個種設計，現時亦已經有初代產品；如果要整到兩米以上，現時科學技術都係攻殼車咁。其實整係整到，但大部反而唔實用，戰場更加死得快。

咁大既手同腳，基本都係靠液體先做到咁大力

做出黎唔係要擁有種戰鬥力，係要佢信仰寄托

都整到核動力既大型機械人
反而仲用緊石器時代既戰鬥方式先係令人匪疑所思

遲啲上海都有部「自由」高達

因為高達個世界觀雷達被無效化

豆豆炮係打唔爛高達的

其實整鐵球仲好，實際上鐵球喺好多方面都勁過高達，不過spotlight從來唔喺鐵球身上

0-8號機要

我相信用合金肌肉可以k

尖山行緊出九龍

on9

你識唔識架?

人地設計高達無預過坦克?

坦克最多咪鐵球水平

高達一個轉身反手就射死佢啦

未來戰爭一定係靠高達

想睇番上年大學張高達相

又話Mobile Suit，都唔Mobile 既

只差微型化核子反應爐

有物理常識都應該知, 件垃圾企都企唔穩

郁到5分鐘

呢個post到底係咪玩緊膠
玩具嘅野睇下咪算囉
用嚟打仗？

呢個問題等有人發現米諾夫斯基粒子就可以解決。詳情請睇Gundam The Origin。

我要攬炒
月光蝶毀滅地球文明

呢部高達有機會同到一個航空母艦群打

日本仔is coming

腦入面自動用咗中國口交部配音

近排興魔神英雄傳

已經研究發現到新人類

一日識飛咩

Gundam一手 拗甩坦克碌棍la

好撚正常
點解機械人仲擬人化
太空坦克咁 其實好理想

將來點睇都係無人機既天下

而家好初步姐
未來既冇人知
你廿年前會唔會估到用緊智能手機上連登？

其實整到外骨骼都夠嚇死人

靈活應該係seed d個堆 連隻渣古開枝炮都要大大力吊高枝野擺個Pose

主角更加唔洗講 成個Base同軍隊射佢 華麗轉身開炮

都係最鍾意00

要阿寶新人類先發揮到

問誠仔

要等多幾百年先得

要等Luna2蒞先有原料開發Gundanium Alloy

有力牆裝係飛機度唔好重屈機，人型機械，點控制呀，你估打飛機咩

現實都冇米諾夫斯基粒子

今次改用AT-field得唔得

我懷疑我係 可以叫日本軍方聯絡我

現只欠new type 一名

咦，終於見到個真係有睇高達

睇個post已經難分真假
有啲以為係假膠但佢又好似好認真咁

勾結外星勢力

畀人一野打爆就唔慌會有信仰寄託啦

香港有一個上年

唔怪得可以加入做第六眼

台場1:1渣話
真係可以活動咩

未來戰士已經話咗俾你聽啦唔使估啦

O’Neal is so exciting

好易解決
遲吓支那偷相就變解放軍架啦

又比人話復辟軍國主義

首先係點解會覺得大型人型兵器係先進

一部渣古得20t

現代主力戰車60t起,去到到61式咁大部隨時有90t

現實係一部坦克炒埋黎ms腳都斷

爭米氏粒子就ok

借香港一用

但又有好多直必腸

真心定假膠

美帝先鬼要你高達、人地有變形金剛

高達嘅合金係勁過坦克

點解咁多人真係討論緊高達既實戰能力，而且仲互屌得有來有往.....

五毛blocked

同樣材料整做人形硬啲

高達就算真係現實化到
人型image一定係敗筆

on9

高達合金呀

同埋機動性你坦克都無得比

一下跳去你坦克後面你點打?

呢啲小學雞式辯論內容真係好撚funny

一年戰爭啲機18m高到,平均起黎都係私家車咁上下厚,月神鈦合金頂到幾十倍mass衝擊?

睇少啲卡通啦毒撚

你都唔撚識,五毛blocked

人既結構唔適合用來戰鬥
所以我地唔夠野獸打
人類之可以稱霸係靠大腦
換句話講
有野獸體格 人類大腦就可以無撚敵

黃之鋒有新武器用啦

媽呀我好亂呀

無米洛夫斯基粒子 呢d野只係把

時事台變咗動漫台

係太空零重力底下都仲有可能嘅

笑咗
咁多人會覺得遲d打仗係靠高達依d

各位可以買本空想科學睇睇
有幾唔錯既科學解釋點

核燃料電池🔋一早有，到時量產武統支那

無NT駕駛都無咩用

真 冇太陽爐or any超能源根本搞唔掂

人型兵器唔會入流

其實依個設定都係UC系為主，00有借用過；其他。。。冇點提過。

今次有係可動，但其實係個背脊吊起左，唔係真係靠部機自己企同行

係有依個設定先叫合理d

外骨骼係有正式研究，不過唔係大型機械人，反而係動力裝甲一類

有冇新人類做駕駛先
冇都係垃圾

設定都要係宇宙世紀後79年先有gundam

死左條心啦, gundam要去到有衛星先研發到架

所以應該係21xx年先有
我地見證唔到。。。。

現實存在嘅最先進人型之一

現實存在嘅已商品化機械人

現實中類似既只有動力裝甲比較可取
高達係冇米粒既設定等同巨型戰靶

seed 都有嘅
中子干擾器對電子設備有一定影響

只瞄駕駛倉

經濟侵略日本仔D野呃貨幣

其實實戰機體嚟講
超時空要塞啲機先實用

真心膠

咁將佢縮到5米得唔得？

好似唔關事 油壓本身就有損耗

活死人師

化石燃料 長鼻式

Terminator

seed系設定上差唔多係一年戰爭機水準

應該衰過一年戰爭

一年戰爭係超過人類反應速度 種子最勁嘅機先係接近人類速度

上面個機械人幾靈活

比較下size先

turn a對人機 機動工兵～

平衡到先算

假設空想問題啫 唔使一嘢ban咗

做唔到後空翻, 比唔上機械人了

究竟幾多人唔知MS設計概念係大型太空衣

詳情請左轉裝甲騎兵

而家d 武器愈整愈細，愈整愈方便，有埋病毒戰。仲整埋呢d 咁巨型既野，點會調轉黎行嫁

2米左右應該極限，特別你要佢又跑又跳；已經未考慮動力源負重問題，用核能暫時冇可能，用電池，動作時間不足半小時都可能，而且駕駛者唔可以太重；好似高達咁長手長腳都好難，平衡重，腳又受唔到上身重量會斷。

二足嘅話，逆二足（鳥腳）都比類人二足合理

太空探索用都可以

可能有强化人間，科，波蕾，瑪妮坦。

要推郁呢部野要幾多電
同埋呢部野個防禦性能要好勁先得
唔係既話只係個大型靶

玩住呢D先啦

不如整部ball喺外太空用先啦
陸地整太空坦克應該okay

2米仲要個人入駕駛艙根本冇可能
咁睇黎高達呢樣野真係冇得諗

要新人類處男先得

香港前排好多餐廳買左 後尾變晒垃圾擺門口

正式講應該係動力裝甲

打棒球都要有吉祥物啦
打仗點解唔可以有

型囉

冇睇過高達？坦克勁定高達勁

如果係太空用，就解決晒d問題?

中二病

人型好多已經好高性能

點解留意唔到既

最近又有新型電池 只係你離子電池三分之一重量

挑 香港有左好耐啦

跟設定既話
其實最屈G在於有米洛夫斯基粒子令到啲雷達之類既無線武器同通訊都失效
立即倒退到二戰水平

如果你只係單純要有手有腳有駕駛艙，唔係唔得

要斬曬四肢先得 重量大幅縮減

駕駛員才是最重要

太空就冇限外形同負重，不過手我都明點解要，但腳真係多餘⋯⋯

呢隻嘢好似 四米高

Active Mass Balance Auto-Control

石墨稀電池？假設實用化，人型機都好難用係軍事，重有好多困難要挑戰

薄膜電池 今日新聞先報

2米嚴格黎講已經唔係"駕駛"
係"穿著"

最有可能既係halo/warhammer果種動力裝甲

UC, seed, 00設定電子通訊受干擾
X, turnA, Age, G-reco, 鐵血係學緊古代科技
G同Build系列係比賽用

真正解唔通應該只有W

即係大地高達定係索斯機械獸

本來GN drive就係操控重力，地球都可以無重力駕駛
不過有先算

希望人類快D整到

洗撚電咩 Z高達用靈魂就得

好撚多真心膠

係

我重視嘅位係，由一米高嘅地方跳落地，十次都未夠，佢對腳已經玩完；如果人型機連人體本身做到嘅動作都「承受」唔到，或極快勞損，類人雙足就冇意義；更唔好講一個一米八嘅人類都比佢跑得更快，跳得更高，咁就更加冇意義。

唔係我哋科技唔發達，而係材料對「體型」嘅限制；係理論上我哋已經克服依方面，但只限理論，無從生產

何止整到
仲諗住賣部俾中國添

都可以嘅。。。

乜叫大型
即係我做到部6米長既車
就等如要做部60米長既車？

MA囉 魚旗 燃料棒

簡單D，可唔可以整左機動警察先

機械嘅嘢你識條鐵咩

等AI 再成熟d ,人性化先會有突破

你需要嘅部份已經完成

好似面向北京

死日本仔亡我大國之心不死！

真係冇必要做大型，完全係靶

傳說中嘅空氣科技

HumaGear

巴力

其實做大魔嗰種氣墊裙腳會唔會實際啲？
同氣墊裙腳會唔會輕鬆突破好多關鍵力學、物料既技術位。

有咩用? 舉隻手都仲慢過我阿嫲

操控個別機體既重力依樣野本身就係反物理

同感

係咪應該細部啲，易整啲

整自護號（冇腳）咪算

唔洗架
拆咗件甲都郁到架

唔係架重睇

等緊太陽爐

堅架堅架!
大圍對上望上去尖山呀
尖山果隻高達依家行緊出去九龍架啦

俾架仔個部屌打

諗起以前睇過高達可行性嘅討論文
話以高達嘅size同埋重量
靠兩足作為支撐點
可以輕易將石屎地當成雪地咁踩
想跑都跑唔快 仲可能會仆街
仲有好多搞笑嘢

你肯定 ？ 咁一定錯
元祖渣古高達 得60噸左右
即係二次大戰坦克重量
點計腳掌都闊嗰條履帶啦

現實上要做到咁輕要用紙皮砌

複合物 輕合金

整返個2020版

新人類

插尿袋

Eva暴走未唔洗電

你係咪用緊智能手機上連登？
完

00q

我宜家先知高達最重要喺對腳

真係用來打杖現階段唔得
未來係玩訊息科技戰 即係衛星雷達
唔係再眼見咩坦克戰機空母咁實在

你睇下美國佬點打中東佬
未出門人地已經廢哂對外資訊。

有追
幾過癮
好認真咁去整玩具

再來就是第十四使徒了，初號機在超過400%同步的情況之下完全醒覺，更將使徒的S2機關用吃的方法吸收了。SEELE事後的討論，說那是一個「永久動力機關」，而初號機則變相成為了神一般的存在了；亦因此，SEELE事後將初號機封印了。

機械人係男人嘅浪漫

大和號2.0.jpg

俾人斬
唔係會俾人爆駕駛艙

鬥狼會唔會更加理想

根本唔洗咁大架
最緊要身上可以有最多武器 就得
或者低成本 衝埋去直接自爆

你聽邊個講?
隨時可以出擊㗎喇
機械嘅嘢 你唔會明㗎喇

RX78仲未有

都咁多年, D文盲仲係唔識分反應速度/動作速度

如果渣古得60t
用同樣物料做size細好多嘅坦克
架坦克係咪可以有跑車咁快
玩游擊都打殘你高達

logic fail
大隻就先進？

成本論 做60隻渣古 好過
高達呢D 係luxury product 黎 主要show off
實用性唔大

Gaga

我 可惜係香港出世

吉翁坦克屌打reborn

自爆? 又要貼返呢張經典

屌, on9連登自己縮撚細咗張圖

機械人動畫緊係型為主啦 成舊蕃薯咁搵鬼人買你啲玩具咩

其實戰鬥機 係空中已經係完美 暫時
機體細 火力高 速度快
機械人要手腳無用
手拎武器 咁不如戰鬥機咁 搭載
腳就更無謂

其實米別斯呢類機先係最正常

其實我唔係好明 超過人類反應速度即係點

將全地球人變晒做LCL

如果夠技術
雜魚鐵球好似係最理想
結構簡單 搭載武器方便 靈活機動性
呢條片幾理想

反應速度即係你叫部機郁, 部機要幾耐先開始郁
同部機郁得幾快根本2件事
超過人類反應速度即係基本可以當係冇delay
你反應得切, 部機就反應得切

都啱 00打都唔洗打 同啲外星人融為一體 又真係幾好睇 唔睇返個作品名都唔知自己原來睇緊高達 以為睇緊衛斯理

人型機器
算把啦都廢事講

暴大一早有啦

連登叫CHILD登真係無得唔認

分唔到曲定直

真係要打仗 直接研究光束步槍同米加粒子炮唔係仲好咩

要上到宇宙先有new type

應該索斯機械獸/超時空要塞有用d

裝返個阿賴耶識

一黎就高達
渣古 老虎 太空坦克咪冇人研發？

防衛工兵

論平衡力應該整NIGHTMARE機會高啲
宇宙戰應該整MA較划算，能量同機動力都遠勝於MS，MS只適合喺特殊地形或表演。

再整個大尿袋 裝係後面咪得

二戰火焰噴射兵

你老母我係eva迷，睇左三十幾次。

除左十四使徒初號暴走，邊有拆甲。

淨係整MA 四腳獸 太空坦克實際好多

高達隻腳裝飾黎

食咗14使徒有S2機關咪唔使囉

如果太空就用K-ball 啦 仲用類人型兵器咩

有興趣可以睇下，講下高達入面啲武器

證明你睇完三十幾次都唔明.....
有2個講法既
1. eva本身郁係唔洗電, 電係用來維持各種唔同裝置既運作, 例如生命維持裝置, 駕駛系統等等, 無左電唔識得郁其實只係因為同個駕駛員失去同步......
2. eva係要插電先有生物能可以郁, 但初號機食左s2機關後真係唔洗電都可以郁, tv版未見過既4號機都有s2機關...不過意外爆炸消簽左.... 唔知你講果5、6、7、8係邊幾部.... tv 版既話5至13號機都係量產型, 全部有s2 機關唔洗電, 呢個講法既話真係要電先郁得係0號, 2號同3號

細細部整個龍神丸唔知會唔會易D呢

記得freedom扭炮扭到成個細哨咁

噉點睇24集 初號機對貳號機

首先要有米諾夫斯基粒子

TV版24集 貳號機畀渚薰控制咗
都唔洗插電

你都識講遲撚早 咪撚FF啦 笑死人
10年後都未必得啦

可唔可以以發展大殺傷力武器向日本宣戰？
好似美國當年打爆剎達姆咁

on9

你識唔識架?

人地設計坦克無預過被人射?

高達最多咪鐵人水平

坦克一個轉身反手就射死佢啦

戰爭一定係靠坦克

慢慢跳

噉多人唔信EVA唔洗插電都郁到
唔一定要S2架

你地睇返第一集冧天花擋石，都未插電，隻眼又未著燈
再睇返二十四集部貳號機

真係唔一定要插電架

成50年先整到個識郁既模型
自電腦化後
呢50年究竟有冇進步過

正式宣布即將踏入UC 0年
殖民衛星可摸以撞大陸

好多年前睇過有專家講過未來就算真係有機械打仗都一定唔會係好似高達咁巨型
因為而家(當年)D導彈已經可以鑽穿地底幾百米炸人地地下基地
高達咁巨型好易瞄準一定鑽得穿
盔甲用既合金升級到幾硬都一樣可以用返咁硬既野做子彈射你
上戰場既機械人暫時(當年)最合理可行既係下墀身坦克上半身人型
姐係渣古坦克咁，有坦克既移動力又有人型既靈活射擊能力
如果真係想要人型，最合理係應該愈細隻愈好
用黎攻入人地軍事據點
ironman果種人/AI著住盔甲係未來最有可能既機械人兵器

兩隻腳有咩用

再睇返１９集，咪就係冇晒電之後暴走先食使徒拎到s2機關

打14使徒果集(19集)，初號機係斷晒電之後畀14使徒狂打先暴走食14使徒拎S2機關
所以即係未有S2機關都可以唔靠電線同內置電都郁到

唔洗睇３０幾次，你睇返ＴＶ集１９集，斷晒電之後先暴走，之後先拎Ｓ２機關

點解大家會認真討論

好似法官大人問你屌唔屌
你地就係度兜來兜去
上連登吹下水姐 肉酸到

eva真係生物黎，只係有束縛裝甲喳

暴走左就係

馬沙講支娜話

點計腳掌面積都細履帶啦

仲有坦克追求低投影面積，人形機具仲整到咁高驚敵人火力射唔中自己

大空層內人形無效率

元祖高達既設定就係要廢晒雷達來合理化人形機甲，你自己話未來係玩訊息戰人形機甲咪更無用

整機械狗或者機械蜘蛛好用好多
人型汎用裝置都係傾向情趣用途

呢個就係聯邦同自護點解會開戰既真正原因

留名等派機

姐係it狗

第一集已經暴走唔使電啦

又話佢冇曬電暴走食s2，姐係需唔需要s2先陏到
要 咁點暴走
唔洗 咁關s2咩事
其實比電係為左操作束縛裝甲加束縛入面隻複製亞當/莉莉絲姐下話

即係本體活動唔需要電源，而得到Ｓ２機關之後解決咗其他設備嘅能源需求

咁睇多三十幾次就得了

可量產
造價低
組織容易

鐵球的確好用
（當對面唔係用渣古）

成套得自護號最合理又好用

第一集暴走有電架

整架GP02 啦，所羅門我回來了

入電芯咪得囉
識唔識架

等多79年

都幾諷刺，就算有咩ambac米粒科技，現實最強既反而係動畫入面最弱既鐵球，高達渣古都要收皮

整人型係因為米粒姐
現實既話起碼要係可變型同有真高達合金存在先有用

咁樣炸地下緊係飛去空中啦on9

高達勁在機動性高

先唔講美國宙斯盾 我諗支那個中華神盾都可以收佢皮

降低發言質素

真係軍事用途無人會用人形做模型

得初號有

個個打鬥場面劇本入邊係話係幾分鐘之內完成，

暴走唔撚計呀你老母，擺到明初號機，本身係要用電嘅，你同我講暴走，暴走點可以攞嚟計

都話暴走唔計囉

暴走唔計呀，暴走都話唔計，咁你講到嗰個駕駛系統唔撚使用電咁，咁你冇咗個解鎖系統係咪要初號機

我當佢係搬生物半機械，咁機械嗰part都要用電啦掛，咁你可唔可以話Gundam起撚咗個駕駛艙都要Gundam

所有eva未有S two機關之前都係要用電先至郁到嘅。明日香對量產型一戰已經表示左s two機關好重要

未必

3至5米還可

唔識避?

渚薰係使徒黎... 即係有s2機關，咁佢控制住2號機識郁好合理
你咁講唔講埋3號機.... 都係因為佢係使徒有s2機關...

只要你唔係瞬間加速到10Mach以上基本上Aegis combat system 一定可以打中你

EVA-05量產機全部內置S2機關

整魯魯修個類機可能好過整高達

太古阿寶?

你可唔可以重睇一次我講左D 咩先....
同埋佢點會係半生物半機械, 本來EVA 就係生物黎, 初號機係Lilith 復製品, 其他EVA 係Adam 復製品。機械果D 例如插入詮, 係人類用來控制EVA D神經....

狗, VF-1甚至重戰機都可行過高達, 米粒影響, 動力同裝甲等等太多考量

高達個反應點都快個你支炮

你未射已經比佢打爆左

再唔係你啲咁嘅炮仔都打唔入高達合金

驚爆危機既Arm Slave同機動警察既Labor好似實用D

整索斯獸會唔會對實戰有用D

Macross淨係機動性都屌打gundam

相同既動力系統，用黎推流線形既物體肯定快過人形。

仲有係重力圈內，飛機可以三維移動，人形機甲只可以兩維移動。更加唔好講接地壓既問題。

自古以來高達強不在機體，是NT近乎讀心的感應, 強韌的意志配合老練的駕駛技術
阿寶馬沙改揸VF-1 (如果佢地鍾意可變機同頂得順G力的話) 都係咁堅揪

一句暴走唔計你就當解釋左, 咁你真係太睇少EVA 呢套野

支炮係電腦控制 電腦反應點都快過人

方陣快炮點都打得穿關節位啦

就算方陣快炮做唔到致命傷害神盾戰鬥系統都仲有飛彈㗎嘛

朝早叫你起身個鬧鐘都要入電，咁係咪你都要用電

自護號無腳

係宇宙隻腳係裝飾，係重力圈用腳一定慢過履帶，咁做人形黎做乜

手指砲才不合理～

以官方承認日期來推算，宇宙世紀元年，即U.C.0001年應為A.D.2053或2081年

Ball冇手腳何來ambac？～ 燃料推動好快收工

元未來戰士機種設定

可變框架機強度低

穿甲性能：
500米距離穿透69毫米 （60度傾角下）
1000米距離穿透38毫米 （60度傾角下）

要講ambac就更加無必要整做人形, 一個炮塔, 一支炮管, 加一個球體就做360度到轉身兼慳推進劑既野, 做埋手手腳腳增加著彈面積嫌命長想被易D擊中咩

究竟你知唔知ambac 係乜嚟

除非你想講一個18米高既人型機械人轉身, 活動可以比一個球體更快更慳動力 (球體直頭連轉都唔駛)
不過到時就會變成討論花咁多資源開發, 生產ms, 設計比巨型機械人用既超超巨型戰艦, 基地港口, 到底係咪真係可以合乎當初ambac想做到既成本效益

個d係劇場版

我成部野睇左三四十次，設定都睇埋。
暴走點計呀，本身設計出黎比佢暴走嫁？

得初號有暴走，其他幾部。。。唔使電？

暴走係咪禁個制就出到？

核動力爐

Cctoy痴線佬扮正常人 唔意外

Starship Troopers(宇宙の戦士,1988)OVA

大中華加農砲

POWER.....

你要計物理嘅話
其實高達冇可能近戰
因為隻手唔會承受到兩部高達撞埋一齊嘅力

宇陸2用啩 ?

宇宙好唔過無腳
陸地好唔過履帶

不過2邊都用到， 應該係咁。

當然唔排除係腳膠專玩腳

等出 PS 裝甲 先可以實戰

暫時PS 住上去先

戰績最差係佢喎

地圖炮自動lock 洗鬼走過去咩

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

一直唔明整個人型機械人打仗有咩意思。重點如果係武器威力嘅話，搵件無咁笨實嘅載具仲好啦，定係用人型機械人責死對手？見到呢隻GUNDAM，可能連阿婆都跑得快過佢，恐怖份子走去地鐵站已經可以食埋松屋先慢慢逃走。

其實係鬼佬小說

美國整 Gipsy Danger

i know
Starship Troopers movie 係魔改

佢救全家喎
簡直係戰略性ms嚟

我幾鍾意佢個公民制，巴打點睇？

柒左不如就算

你既動畫ff知識睇黎同現實連系唔到

高達合金

所以咪話你唔識野囉

高達點解叫高達?

因為用高達合金做呀笨柒

真

準備用星爆氣流斬斬爆高達

權利與義務

軍人退役先有投票權 可能太軍國主義
但依加左膠當道 弱智上位
冇付出就有收獲就一定要改變下
但係咪一定要當兵先當獲得公民權的考驗
值得商榷

人地保家衛國 反戰撚又唔諗下如果唔打勝
軍人辛苦付出 甚至生命 邊有依加安全穩定
可能班撚樣一早死撚咗

冇米諾夫斯基粒子整高達做乜lol

但係人型兵器可以執行既任務多過非人型喎
講緊唔係Gundam咁大部講緊一兩米高既

但佢個軍役好人性化，就算你70歲加下半身癱瘓都會安排個軍職俾你做，我覺得咁係俾佢哋去保護國家，先會學識珍惜國家嘅教學

幻想與實際=>
其實機械人只要6米高反而好有用.
特別入侵城市戰, 可安裝高性能熱能探測幫助開路.
同其他監控裝置.

手持特制盾牌保護控制員.
可短距離高速飛行(跳動), 可突然提高速度,
可利用大樓隱藏行動
有咁上下大,已經可以用強力殺傷力武器.

或者未必要殺人/殺外星人
但要體驗過戰場血醒/做觀察員

不過殺過人價值觀又會唔同
保護生命 同剝奪生命感受完全唔同

快Ｄ搵Boston Dynamics 魔改！

其實係，人形設計實用性等於零

大把新科技岩岩出現個時都係沒撚用傢啦

但係後續改良可以改變成個世界

不過沒研究精神嘅香港人唔會明傢啦

所以成個社會咪淨係識炒炒賣賣

裝埋SpaceX reusable rocket 就完美

其實人類識二足站立同步行真係好勁

班鬼佬同架仔唔明架喇

淨係識死讀書搞研究搵慢錢
啲離地鬼佬未窮過唔知搵快錢嘅重要

醒目嘅好似香港人大陸人就識玩喇
官商地產霸權房地產先係正路

鬼佬死好係外國出世先唔駛俾華人地產商凌辱
否則請呢班科研鬼佬返黎幫手寫下售樓書 計下樓價不知幾perfect
或者叫佢地返中資銀行借銀行mortgage 做一世樓奴真係諗起都和味

AMD CPU
Boston Dynamic 肢體控制
SpaceX rocket technology

似假

係
起咗底之後就冇理佢

驚爆危機既Arm Slave啱你要求

唔好話6米，3米已經夠你做肉靶
反而兩米以下用嚟打巷戰/室內都仲可以諗下

睇睇美軍咁耐以黎有乜人型兵器?
咁執著要人型就等同覺得自護要隻腳一樣

都知係假既
不過想扮真心又唔似果下
好撚尷尬

整人型係多舊魚

因為發展未成熟吖嘛
如果機械人做到仿生人咁咪做好到多野囉
任務唔係剩係得消滅敵人
救援 潛伏呢啲唔通你搵隻狗去做咩
緊係有手有腳去做方便啦
要殺人唔洗整大型兵器添
Micro robot殺人於無形仲犀利

純粹吹水=>
2足機械人=> 假設解決靈活性, 跳躍力(可以10M以上向上或向前)
可以作3D活動, 6M高,
肩膀橫闊要3M, 但長度可以少於2M.(平面面積少).
難於預測行動.(在地形複雜易於閃避)
理論裝甲頂到一般槍同炸彈,
盾牌可以去擋.盾牌可以好厚只要能夠把持同解決衝擊力.
機械人可以作工兵.

坦克=> 只可平面2D移動,
長或闊起碼4M,(平面面積大),高空轟炸易.
車輪行進易於估計路線
裝甲靠本身裝甲,越強裝甲越大架.

飛機=> 速度太快,miss target要調頭.可裝載武器始終有限.

直升機 => 可裝載武器始終有限. 亦易受地形同氣流影響.

乜型載具都好，你打唔中戰機，打唔過直升機，又硬唔過坦克，個定位就好尷尬；軍事用Android，小型嘅一直都有發展；動力裝甲/外骨骼，都有正式軍用/民用發展

將來發展高達用嚟打仗比較難，因為有雷達嘅存在；不過會有人搞出嚟做治安或格鬥賽用，會合理

睇得唔打得 咁Q大舊
戰機都收佢皮

戰機主要hit & run 戰術. 搵到攻擊點去炸.

直昇機仲可以搵地方降落, 用大貨車運補給.
始終唔係長期戰.

5-6米高機械人, 裝甲已經可以不用理普通步兵,
咁大自然可以安裝反坦克彈,同地對空彈.
盾牌只係一個大鐵,根本可以厚過坦克.
如機械人可以靈活跳躍(3d 移動),
坦克2D移動根本輸Q硬.
如果在香港呢D高樓市內.戰機直升機好難發揮作用.

當然機械人作為戰鬥用,好多大問題.
如何解決機械人強烈移動對操作員影響.
2足如何處理不同地理環境.

天人: 革命成功有望了